呢位人兄同防暴挑機然後走甩：呢度呀...呢度呀......防暴追捕失敗

呢位人兄同防暴挑機：呢度呀...呢度呀...
防暴追捕失敗

好撚慢啊

未盡力 收左order

或者終於係香港人...

黐撚線，手足跑得快過忍者

其實放左水啦，右邊條女係格黎都無伸手去捉

右邊有條女跑咁慢都冇捉

佢唔捉炸

放水又笑鳩人

唔追直接開真炮好無

你地忘記左？五大訴求！缺一不可！

放水

之前黃大仙定觀塘個手足先勁

單騎咁勇
下次有人嗌: 上釣喇, 佢實淆

屌你放水咋
唔好有僥倖心理好唔好
條片入面根本好易累死跑得慢嘅手足

唔好攞呢啲野黎打飛機
根本就唔應該有俾佢哋追既機會

要知道

始終有啲唔博嘅

拉左個

背後要做好多paperwork

唔係個個想做

告佢又要上court

又要攪一輪

本身傷心柴過幾年退休

出黎行行企企賺兩舊水個鐘咪算

但當然都要扮下嘢比大sir睇

挑機犯左咩法要開真炮

慢慢打飛機

而家開炮使理由?

high完未

你都搞撚笑
唔可以慣

停止低估警犬能力

用言語攻擊警務人員 使警務人員個玻璃心受到生命危險

你都on撚鳩

同你講popo隨時都開得槍

你慣你老母

慢慢打飛機

係你地碌撚咁慣左popo唔開槍

零意識

無腦既手足

唔使出黎

雖然真係跑得好撚慢可能係放水
但30000仲黑警都係要全部死全家
佢今日心情好先放下水
第二日心情曳隨時開槍殺人
黑警死全家

慣唔慣同危機意識有咩衝突

唔好咁傻鳩比黑警麻痺，而家追你地唔開槍，遲下掃

[禁蒙面法之破解］合法蒙面 + 拆解背後陰謀 + 策略應對

好廢啊 4隻腳都唔夠2隻腳跑

呢個好似好大罪咁喎

其實防暴咁驅散咪仲好，佢都只係跑
又唔駛流血， 又有ot
點解佢地捨易取難

有無人聽到最後普通話講：「對」

繼續鬆懈囉

邊有人打仗預人唔輕易 甚至唔開槍

重諗對邊有咩理由開

放水？
捉女仔係放水
但捉男仔放水 你地on9?
就算防暴認真
咁多裝備係身 想捉男仔 好撚難
除非肥仔

火影跑

心態一定要變，打緊仗唔係玩，重有女早啲走，唔好懶叻高估自己能力。

成身裝備，跑得係慢d🤣

停止高估警犬能力
咁多裝備 男人一定跑贏防暴（正常身材）
女仔就要小心

唔好輕敵 今日都係 有心捉你點會俾你搞成個晏就+夜晚
先靜觀攞曬每區大概人數 call武警增援 下次就配合交通殺曬你地
切勿輕敵 唔好驕傲

女仔差D出事

唔靚女唔捉了

勿輕敵！

打仗都重習慣人地唔開槍
笑人地邊有理由開

打仗殺人要理由架?

慢慢自我麻痺
打飛機

唔該無意識同低估popo班假勇武唔好再出

十一黃大仙指揮官話主要係驅散唔係拘捕原來就係講今日

屌你
條片入面有幾個跑得慢嘅
根本狗要捉係捉到
如果下次有隻狗失控死都要搵人祭旗
咪累死自己人囉

戰場咪當玩啦

今日我地轉一轉mode好唔好 大家投個票

咪就係
放1億次水都還唔到10月1開真槍射人

邊個有冇link？
淨係記得凌波微步

香港人humble d 好撚難咩

真係唔好當玩

Solomon叫臨時政府收皮

咪撚再輕敵 你對住速龍玩呢啲 你好彩走得甩 都害死其他人

黃大仙

死肥西 冇氣JA 留力你老母

又洗白？黑警冇個係係無辜

屌

大家唔好有樣學樣
跑得唔快果啲咪學人串
比人拉到扑多幾錢重
抗爭呀 要保命！

唔好輕敵

放水，勿輕敵

其實如果係旁邊圍觀嘅市民見到咁嘅情況，
可以咁做，即刻大叫走左去個邊丫
，
或者係呢度丫

全民幫蛇運動

講緊香港警察廢呀

拉

咁你咁講不如一齊收皮算，你出街都可能會俾狗sniper headshot

上得街嘅絲打都係靚女

咪撚癲啦

小小提醒，唔好沉迷笑狗

白警？

下次直接開槍啦

真係千祈咪睇低班狗
你一秒輕敵就會奶野

唔好講捉隔黎條女啦
你見佢跑都收哂步咁 都唔係全力跑
一係驚左之前落單比人圍 一係放水比你地走

所以唔好再咁ON9啦 玩小學雞挑機啦 佢追你 其他女手足奶屎咋

女仔講幾多次咪咁前 覺得自己跑好快？
好彩隻狗驚落單姐 如果後面有班速龍全部等死
你睇跑得慢個女仔仲係行街裝
我尊重你地想上前線 但真係要有自我意識囉 你唔係操開跑就咪冒險去引狗。。

唔比條蕉皮佢碳下
實在太仁慈

唔好掉以輕心啊

唔建議有其他手足係附近個陣撚狗
自己撚贏左隻狗 但其他手足未必夠跑
而且佢真係無全力跑 不要輕敵

永遠唔好低估自己既敵人，防暴係有低質，但始終佢地係有操開，平均體力同速度一定高過一般市民，更何況有放啲武警。獅子搏兔佢唔用全力係你好彩，唔代表要慢跑，唔好累到人要返轉頭救你。

留返同自己講啦你

最好快d死添

上戰場預人唔開槍 原來大道理黎

琴晚無quota唔駛跑數咋
你班仆街咪撚自滿啦
狗隻全面放水咋

真 撚狗

其實你有準備就話姐
唔好害左其他未準備好既手足

重裝跑得慢正常

差佬做下樣姐

推

個頭帶左面具，留意唔到側面炸掛，真係好撚彩

一定唔係放水
成身full gear一定跑得慢d
如果係速龍有操開 可能真係追到尾

唔好沉迷覺得好好玩，對方廢而輕敵

畜龍未必個個係香港人 真係操開唔出奇
但邊有咁多防暴係操開 有啲係散仔調去做

點解你地係覺得佢係以好好玩既心態？
我睇既角度係佢想一個人引開啲狗注意力喎

仲笑得出嗰班有無落過場俾狗咬過..... 睇片好撚驚好危

唔到你慣唔慣，碌炮喺佢手，佢慣就射鳩你。

玩還玩，但唔好忘記自己行出嚟嘅目的。

差d捉撚到個女仔
好心 跑得慢唔好咁近狗

見到速龍其實集人反衝最好
因為佢套裝輕過防暴好多
加上佢地操開 好難跑贏佢地

訓撚醒未啊

你見到佢最後個pose就知佢好撚嬲，唔好再幫犬隻洗白，真係白警就篤撚哂啲黑狗出嚟啦

如果係速龍

其實跑到4分pace都已經無敵

無撚聊 呢啲比人捉到真係抵死

唔鳩捉姐 唔撚係叫放水 不嬲防暴狗質素都參差不齊
防暴有好多都亂調部門 裝又重
但速狗就唔好輕視

跑得更快都唔係冷氣軍師個皮

其實路邊既人可以
「喂, 你跌左槍呀 ! 」
「喂, 你跌左委任證呀 ! 」
分散佢地注意力

掛住追個男仔啫

分散注意力幾好
但真係要小心 佢要捉 跑得慢個個實捉到
所以唔好咁快打定飛機

唔係條條女都跑得慢
仔都可以跑得慢

但你睇下片入面個女手足。。。慢到。。。

警世 絲打千萬唔好上最前線

好撚牙煙
條囡跑得咁慢咪上第一排啦

有個女仔著裙拎住手袋跑，好危險

全民練跑

隨時用4條腿跑羸我地

條女跑得慢撚到
真係唔怪得次次都係捉女仔
自己廢就唔好企咁前啦
衡量下自己既能力都好緊要

咩時代呀
佢想開就開架啦

明顯有古怪

如果單人追
絕對有信心夠啲POPO跑 無論速龍便衣定防暴
但最憎就係有堆手足 勇武又好 和理非又好
又有啲唔關事既走去挑釁
你跑得快姐
咁其他跑得慢個啲呢?

仲有好多時唔係唔夠跑
係後面塞撚住晒

跑兩步就大嗌
唔好跑呀 慢慢黎 唔洗驚1212
然後就仆街啦
你1212緊個陣
前線班手足就比狗打緊
明明最後排冇人係前面阻住個啲都會1212 咩心態
屌你老母跑啦

屌 女仔企番後啦
見到個女仔跑得好慢

兩方都盡力跑
唔見係放水

如果條女比人捉左 真係比你害撚死

真。全民運動日
日日練短跑

呢度呀
呢度呀

黃大仙軒仔
橫移零波微步，打橫影住隻狗黎跑仲要0傷成班狗爆成條sp捉唔到

終你老母咩

成班狗大肚腩
小心跑跑下死

個日睇直播 佢地本身係想捉前面白衫個靚仔

咪撚再話佢放水洗白屌你地老母

你哋咁樣係會令我驚落單&火魔㗎！

其實係咪以為自己撚狗好型
比d危機意識好冇？
隔離d手足隨時比你害撚死

隻狗今次好彩唔捉個女人咋

屌 都話撚狗要有距離 仲要女人跑咁慢 企咁近

個女人好彩死唔去咋今次

真心 咪撚再企咁近 同玩陣地啦屌

片入面根本隻狗跑得好快 捉到人

班人知自己跑得慢就咪咁近撚狗啦

佢地應該冇收到order 冇做野者
睇尋日個個區都冇乜拉人就知

唔好再俾機會自己同d畜牲咁近距離 得唔得呀！

難保下次你地唔挑佢 佢地都衝出尼捉人
記住一定有足夠時間、距離 令自己甩身呀！

齊上齊落！

啲手足其實都跑得好慢

今次班狗冇捉咋 睇片隻狗既速度實捉到右面個女人

個正評係比你嘅善良

真係慢撚到呢

咁點追賊?

唔好輕敵！

左面班男女都跑得好慢

真人跑唔郁既咪企咁撚前